[2019dse] 想考好中文嘅入一入嚟

小弟今年考dse, 諗緊補唔補學思中文, 想問下各位Ching 伏唔伏

學思中文？

補過 水分居多
利申17dse lv5

補kris lau

喺

坐緊監喎Ching

想聽棟篤笑可以一試
聽Ching講佢tip題好準

欣師又出場
利申：炒中文

哂時間落一科不穩定性高嘅科已經on9喇樓主
除非你aim神科

欣C 啪啪啪 欣C 啪啪啪

唔想補大型補習社 身邊同學都想去學思, 所以仲諗緊

驚到時攞二就仆街啦